疫情將有第四波爆發 香港人睇路啦

你估推遲得立法會，正苦會唔會畀確診數字跌到底？
你估叫得大陸班友落嚟，易請難送，醫院起完冇人用等畀人鬧？

所以第四波係必然會發生嘅事

住慈雲山嘅表示，見到d廢老岀返嚟，就知遲早爆多獲

正苦嘅嘢 點會咁簡單畀你估到係廢老播毒

推呀

跌到底咪話多得中央幫手先會跌到底囉

我要考車呀屌月尾已經應該改期
比我考完新期先爆第4波啦屌

太遲啦 零確診即係代表可以投票了？

咁佢一定話投票無可能當日先決定取消/ 投左票就會令0確診變大爆發

我唔信佢夠膽整多鑊
建制都屌佢啦
藍店頂唔住要執

唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶

唔使佢攪
港豬已經空群出動等做被感染體

然後再升
再爆
再救
拎你錢